[IONE] 估唔到安狗狗咁性感...[19+]

雖然唔知佢地講乜,應該係好難嘅題目
佢竟然可以快過5個腦性男(全炫茂條撚樣唔計)答到條問題
真係好想同腦袋性感嘅牙真一齊研究1Q題
利申:8歲前仲係資優兒童，後來智商低左小小

I你老母ONE咩
樓主正垃圾
唔好覆

洗版煩膠會員 導彈測試WIZONE 已開新帳 為 邊伯賢良淑德

你又暗戀邊狗?

你咪邊狗囉
又扮

弱智完未

你用Lihkg狗emoji係一個佛洛伊德式謬誤
代表你唔小心曝露你係邊狗嘅事實

系 老闆都係我黎

唔怪得知兩個帳都咁低質啦